理工大學學生點睇自己交左幾百蚊比青年新民黨??

會已退

有錢收返？

Poly係有

唔俾就已經係default退

過左半個sem 啦喎

+1

推

如果葉太奇蹟攞夠提名入閘, 現任內閣會唔會幫佢助選??